住宅呎租管制係必須

建議做法
參考公屋租金
超過倍半加差餉嘅金額加稅到75%
超過兩倍租金嘅金額加稅到100%(完全沒收)

短期效果: 租金被迫下跌導致樓價大跌
長遠效果: 大幅減少貧富懸殊，香港人生活無憂，更健康，生產力大幅上升，追上新加坡

到時咪一大堆鬼鼠約

樓價大跌既經濟影響邊個承受？

要租埋我一條毛巾

係呀，廢話嚟，阿媽係女人一樣
咁點? 而家咪就係屌緊點解地產黨坐大到咁囉

平租不過有一大堆巧立名目雜費

點解要減少貧富懸殊

$5000租，不過我收你$20000管理費

參考公屋租金
如果誠哥間屋放租值幾錢？5k?
講d 野經下大腦先，人唔笑狗都會吠
公屋d 租咁平係因為有納稅人補貼

最想睇業主冚家剷
Unun腳食我大半份糧
屌你老母！

根本炒樓係害緊好多人

傻鳩 你係咪以為自己好撚醒 思想好撚獨到 提出一啲無人提出過嘅嘢就覺得自己好叻

key fee 90年代都仲有 一睇就知樓主00後

香港出現薪金管制機會一定大過租金管制

班議員高官個個一大堆樓同公司點會比你立條咁既例

劏房波靠咩搵食 唔記得左

屌佢老豆老母
以為有間屋大撚曬

即刻明點解香港搞到咁撚仆街

世界最貴 地方最細

仲有就係要停每日150賤種
真係賤種，仲要係賤種當中最低下階層
一落嚟又呃綜援又走私又做雞

淨係負評唔駁我

呢個世界講供求 更何況呢度係香港 你所講嘅野跟本唔make sense 再加上政府真係咁做，都有其他措施去抵消 例如鎖匙費 算啦

當年一過1997政府第一件事就係撤除租金管制，
跟住第二年我老豆租緊間鋪即刻俾人大幅加租下收左皮。

屌佢老母